涉於將軍澳連儂隧道斬傷三人 導遊員希望獲准保釋外出與母親慶祝生日

將軍澳連儂隧道日前發生斬人案，其中一名 26 歲、任職記者的黃姓女子肺部重傷，一度命危。涉案疑兇被控三項傷人罪，今早被押解到觀塘裁判法院提堂，暫時毋須答辯，等候警方進一步調查，包括翻查案發現場附近的閉路電視片段，以及向有份參與調查案件的市民錄取口供。辯方稱疑兇為家中幼子，需照顧年邁母親，加上今日適逢母親生日，希望獲准保釋外出，與母親慶祝。惟他的擔保申請遭裁判官拒絕，須還柙至10月17日等候再訊。

報稱導遊員的被告洪震（50歲），現時被控違反《侵害人身罪條例》第19條的傷人罪，而非較嚴重的第17條蓄意傷人罪。控罪指被告於今年8月20日在將軍澳景林邨及頌明苑之間的行人隧道內，非法及惡意傷害三人。據悉被告沒有案底。

控方申請暫時毋須答辯，等候警方進一步調查，包括翻查案發現場附近的閉路電視片段，檢驗於現場及附近拾獲的刀及衣物，以及向有份參與調查案件的市民錄取口供；另外亦要聯絡案中傷者、包括因留醫而未能錄取口供的兩名女事主，以及進行認人手續。

據了解，控方案情被告與三名事主互不相識。被告於貼有紙張的案發現場與案中兩名女事主攀談，其間被告突然情緒激動，拿出刀並向兩女施襲。男事主見狀，上前拉開其中一名女事主，亦遭被告襲擊。被告最終逃去無蹤，三名事主受傷送院，其中一名女傷者背部有3厘米刀傷，須入住深切治療部。另一名女傷者則左手及雙腳受傷，男事主則頭部受傷，須縫7針。

案情續指，有閉路電視拍到被告於案發前不久離開頌明苑，案發後則跑回頌明苑，其後更衣離去。有街坊在被告所住的頌明苑某大廈21樓對出梯間，發現衣物。事後被告遭列入通緝名單，同日下午被告經羅湖從內地返港，被警方截停拘捕，警誡下招認一時衝動犯案。

控方反對被告保釋候訊。據了解，辯方透露被告於1985年來港定居，最近7年均任職導遊，月入約2萬至3萬元。他是家中幼子，要照顧供養八旬老母，加上今日正值母親生日，希望獲准保釋外出，與母親慶祝。另外，被告一直與警方合作，案發後母親得悉警方正找尋被告，母親遂通知被告；被告知情後，從內地返港，希望協助警方調查。惟署理主任裁判官徐綺薇最終拒絕辯方保釋申請。

黨會好好招顧你老母架喇

照顧

鬼唔撚望佢老母而家死撚埋 終都冇得佢送

屌你老母 依家先知衰？

落地獄啦冚家剷

仆街啦你 ，DLKH.
人地個女仲訓緊醫院呀。

斬人嗰陣又唔諗下人哋都有阿媽

斬人地啲仔女，然後想同自己阿媽慶生？

佢唔提連登仔都唔記得幫佢老母慶祝生日

有冇手足帶蛋糕上門幫佢老母慶生

你斬撚完人同想同老母過生日？
俾你斬果個女仔唔洗同老母過生日？

竟然不是傷人17。仲講咩法治

斬你老母

出到黎大家一定陪你同你老母過生日

屌你老母 傷人19?

明明係謀殺

慶生? 做忌就有

叫佢老母入去同佢慶祝唔得咩?

on lun 79

慶你老母

死埋老母就岩

唔使擔心喎，連登仔會幫佢冚家慶祝生日

扑街喇佢
斬人有冇問過人地老母？得佢有娘生啊

好呀，鎖手扣戴腳鐐由懲教睇住去慶祝囉

個老母生個仆街仔周街斬人
仲好意思慶祝生日？
識唔識教仔？

仲有又係支那落嚟

叫一家大細埋去

你老母喺邊，大家代你同佢慶祝

呢d垃圾都搵到3皮野

黨會好好招呼佢老母

食屎啦

真係你老母

女記者有冇老母

一齊

返屋企食屎啦 慶祝你老母咩

我都希望你冚家剷

一句講晒 9月1 入機場

哩個政府點解可以咁痴線, 殺人都用最輕嘅罪告

其實佢帶兩把刀出街，特登同三個女仔傾計再插佢哋，點解唔係告謀殺？

仲搵阿媽過橋，卑鄙

洪震

老母仲安好？我幫你照顧佢啦

斬撚到入icu都係告傷人？

落地獄陪你老豆老母啦

鄭若嬅呢條冚家剷好明顯放生洪震叫律政司只係用第十九條《侵害人身罪條例》的傷人罪而唔用第十七條蓄意傷人罪起訴他

香港人會好好祝福你母親架喇

人地無老母？

落地獄啦

請佢老母食蛋糕？

佢老母最後一年生日都唔比人保釋

屌你老母 用19? 法治?
睇怕個個市民都要帶刀出街保障自己

慶你老母
你老母死個日你都仲係入面受緊呀
你老母冇仔送終呀

我地會好好睇住伯母，你老婆同個仔

叫你老母同你執骨啦

同你老母做忌啦！

無問題呀 手足拉大隊去陪佢老母慶祝

生日大撚晒?

你想同老母慶祝
人地個女點呀？

幫你老母做忌呀仆街

不知所謂

17同19係交替控罪，屌你老母衡係告一條，最多先3年重要扣1/3，扣埋假，年半就放返出黎。

屌你老母 你有老母 人地無嫁？
希望你放番出黎 老母死撚咗
一世唔洗慶

佢支那黎香港之後又想香港變返支那

唔撚洗告喇,直接放佢出黎
我地準備好懲罰條撚樣

正式宣佈
撐警藍絲鄉黑大陸人黑警係大撚晒
咁撚樣都傷人19
唔好再同我講法治社會

鄭若嬅呢條冚家剷好明顯叫律政司放生洪震，大家睇下 721 恐襲到今日律政司都唔做野去起訴就知道沒有最痴線只有更痴線

拎兩把刀落街踩過線都叫一時衝動

一齊同佢老母擺大壽？

無人性既人邊有老母生架

仲想同老母慶祝生日，完全毫無悔意，上庭呢個point係咪可以講

照顧老母，全港一齊慶祝？

叫你老母排隊接客囉
一定有好多人想同佢慶祝生日

斬完人重比你保釋出黎

有冇link？

保釋？
唔使死打到半殘廢就得

屌。。19傷人罪
律政司 屌晒你地老母

樓主個名

黑警仲想告條最輕既就算數
佢擺明意圖謀殺啦

on9咁都唔係蓄意傷人罪?

生日年年都有啦

一齊囉

落地獄啦屌你

似係打比藍絲既溫情牌

你老母比狗屌

；被告知情後，從內地返港，希望協助警方調查。

乜撚嘢協助調查啊
自首

咁都唔告蓄意傷人帶兩把刀落街

準備同老母慶祝生忌

點解無人幫殺人犯母親訂製一個殺人犯母親獨有既蛋糕?
人地都係人黎, 想幫老母慶祝生日係人之常情

我地幫你睇住個老母啦

痴線 試過潛逃wo
唔係咁都放丫嘛

老謀+潛逃都可以保釋 忽撚大左？

女傷者仍然在院 情況嚴重

出黎就執你一劑 你老母

帶大陸團/帶香港團大把水魚啦

仲想同人慶祝生日

一齊去搵佢老母講句生日快樂先啦

坐牢咪好囉
傻仔
出去俾人打瓜你呀

放啦
一齊幫佢老母慶生

你差啲斬死嗰個女仔呢？
佢唔使同佢老母慶祝生日？
而家人地重瞓緊喺醫院呀

你有老母 人地就冇老母？

一句到尾

呢個又好黑警又好
究竟點樣先可以改控嚴重啲嘅罪行？
司法覆核？

慶你老母 斬人斬得咁撚開心

You will dine in hell

八十幾
坐完出黎都死鬼左
應該老母喪禮都去唔到

721 根本係老共&克警落order 同班古惑仔未傾店數,恐襲全世界通哂天, 打狗睇主人 告太輕 民怨爆發, 告得重又驚班老黑可能爆政府黑幕, 好多核心人物都唔拉,奔天南又唔拉

傷人19 最重判3 年

暴動就10 年

法治喎？

大把人會問候佢老母
叫佢放心坐監

幫佢老母慶祝生日

見到寫老母覺得怪怪地Thanks

好快死，所以唔洗慶祝，屌你老母

叫佢阿媽入埋去咪得囉

知唔知咩叫坐監

慶你老母呀
俾人斬嘅人就無屋企人？

幚老母賀壽

連登仔代你慶祝咪得
放心交比我地啦
人多仲熱鬧

等睇藍屍page又搬龍門，法理不外乎人情

慶你老母閪呀

報稱導遊員的被告洪震（50歲），現時被控違反《侵害人身罪條例》第19條的傷人罪，而非較嚴重的第17條蓄意傷人罪。

擺到明係蓄意謀殺嚟
又一次俾條輕嘅罪名啲親政府恐怖份子

傷者都有老母要照顧

17條可以終身
19條最高3年
屌佢老母黑警

明知老母就生日都搞埋哂呢d野
你都之前預左著草啦，慶你老母咩
分明扮哂野

食撚屎啦仆街

依d暴徒 殺人放火 咩到做得出

重視老母 i get it

裁判官總算做番本份

叫埋一齊慶 順便屌埋老母

你有老母畀你斬嗰個無老母？
屌你老母啦

我保你老母個臭系個釋呀

個女仔無老母嘅
你斬人之前唔諗清楚！？

網民幫你同佢慶祝

唔告 17

咁都唔係蓄意傷人? 係咪CLS?

等我地幫你啦
講埋入察前有咩想同伯母講

有預謀 受重傷 都係傷人19 WTF

斬人果陣又唔見你記得自己有老母？
我係你老母都唔撚要你啲咁嘅仔呀
屌你老母

佢有老母，比佢斬個個冇老母既，人地都想起身陪老母

佢老母住邊
一齊去慶下佢

個女仔仲訓緊醫院
屌你老母仲慶祝？

招 -zhao
照 -zhao
露底了

謀殺坐一年我真係

借老母過橋

香港人一齊幫佢慶祝

有咩唔同
真心學野

講下老母住邊 等我地上去幫佢慶祝

現時被控違反《侵害人身罪條例》第19條的傷人罪，而非較嚴重的第17條蓄意傷人罪。

慶你老母死忌就得

你亞媽生左你個咁既衰仔呀，慶祝幾多次生日都唔會開心啦。

全家麻包袋

居然唔撚係傷人17，準備同你老母齊上山墳啦

俾你斬傷嗰個女仔都好想出院玩呀

屌你老母

你話想入獄前幫習總含撚都可能有機會， 50歲人都做事唔撚顧後果， 話你知， 你同我以後睇路呀！ 斬一還十呀！

同佢做大壽

咁多位記得幫人地老母慶祝生日喇
21樓

點解係傷人19而非17？
律政司可唔可以回答

呢啲癡線佬 坐終身就啱

有兩把刀係身都唔係蓄意傷人罪

得你有老母？

成家捉入去坐囉，咪日日見囉

係重視老母邊會係生日前斬人

都唔make sense

借老母過橋

咪臭係擺明意圖謀殺

而家斬人唔駛代價呀？咁唔鍾意人地追求自由，咁支持警察執法，做咩要保咩釋呀？留喺差館咪最好

放你出去點解唔放傻強拜老豆

人地個女仲瞓緊icu啊 屌你老母

斬完人都可以保釋

突發 - 824觀塘已發不反對通知書

屌你老母

盲亨 : 判幾個月就架啦.

食屎啦，，死仆街

究竟係邊個落charge 咁弱智?

連明報都有報導指洪震希望獲准保釋外出與母親慶祝生日

辯方透露，被告於 1985 年來港，現已離婚，並與逾 80 歲母親及 10 歲兒子同住，今日為其母生日，望能保釋與母親慶祝，也希望可照顧母親。惟裁判官接納控方指控，案情及傷者傷勢均嚴重，證供強且被告已招認，故不批准被告保釋。

一周前預告打人
有兇器
傷者入埋icu
用19條當香港人傻？

有無諗過，俾你斬果個女仔，可能要用三年時間先復原，而且有無數後遺症，但你就可以完好無缺咁坐一兩年就出返黎 我屌你老母

捉埋你老母入去咪可以團聚囉

屌你老母
搞到人地危殆呀仆街
有咩資格慶祝呀

人地就入ICU 你就慶你老母

人地廿幾歲大好青春，你條柒頭皮都五張野差唔多過世架啦，屌你老母

祝洪老母長命百歲 百病纏身

要唔要問定你個schedule睇下你邊日約左fd食飯放你出去呀 都痴根既

證明咗你老母想同你慶祝先
差啲畀你潛逃 做咗陳同佳2.0
威脅香港用送終交換你返嚟

比呢d犯保釋再斬人？

月入約2萬至3萬元

乜咁好搵

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

問下鄭若嬅呢條冚家剷，好明顯叫律政司放生洪震屌你老母

19最多3年佢認罪再扣1/3扣埋假最多年半到出返黎，17可判終生，而17同19係交替控罪，告17唔入自然會告19，所以唔告17而只告19有咩原因就心照啦。

你老母死撚埋都唔駛諗住出去呀
一係你話忍唔撚住 斬撚埋死D狗殺出去lo

佢個仔咩學校？

佢咁講都係想多啲人同佢老母慶生姐

露咩底？

有冇得拗個控罪? 法律撚請入

劈到「命危」告傷人19
行過俾人拉連非法集結都未必入就告暴動
自己唔撚知醜嗰下好野

屌 太撚on9
又放生

推，想同佢個仔開心下

叫埋你老母一齊入去坐咪得

睇下佢個仔個肺健唔健康

比條lan線你 幫老母慶祝

屌你老母呀依家
收撚皮啦
死仆街

吾好出嚟喇
你老母話無左你呢個仔好耐

CLS, 佢唔比保釋, 我地駛唔駛代佢同佢老母慶祝生日?

冇人想見到你，包括你老母

座返10碌先出黎啦

條仆街根本意圖謀殺

係唔

屌佢老母啦
還望伯母長命百歲百病纏身

比人斬果個人地都有母親

幫佢同佢老母做生忌啦

咁耐都未有人爆料

祝佢全家死清光 唔洗出黎啦

咁慘呀！組團去賀一賀你老母囉

你咁有孝心就唔會斬人啦
得你有老母，俾你斬個啲冇屋企人

同佢老母做忌

斬到人地入icu

都告埋啲不知名既罪

點解唔係3 項嚴重傷人 ?

生日大撚曬？祝紅事變白事

保你老母

慶你老母咩 斬完3個人仲想出黎

人地個女俾你斬到訓緊醫院 你老母話要慶祝生日
祝你年年冇今日呀仆街

應該俾佢保釋出黎，等手足幫佢做做忌

屌你老母 砍撚完人唔洗還呀

我係鹽水 當時人 希望大家三思而行
報仇呢D野 我驚影響到自己人
我唔想再有人因為呢件事而受傷
所以大家算啦 屌下好 唔好太大力

cls

慶你老母呀

我diu你老母啦
你斬人個陣有冇諗過人地阿媽啊！
唔好比我地搵到你，一定打到你仆街

去邊慶祝 俾我哋一齊去就俾你保

自推

我覺得應該提堂會轉返傷人17
咁多證據仲要傷得咁重入左ICU
裁判官正常都會指示告條重啲嘅

你老母同我地慶祝得架喇

好似講到如果批咗，媽媽同仔仔真係可以開開心心過生日。雖然知道斬咗人。咁清醒都可以有哩D 請求？正常嘅媽媽一早喊死咗。唔係喊仔仔出咗事，係喊斬咗人，内疚不已。

覺得哩D 就係 sociopath 系列的人格。

慶祝生日??????????????????????????????????????????????????????

畀佢出嚟啦,順便搞埋死忌

我係鹽水 當時人

咁高興嘅日子 祝你老母中住風流住口水係醫院日日訓住過
伯母我祝你年年有今日！

屌你老母啊

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

斬完人仲想同屋企人過生日?

燒個蛋糕俾你老母啦

尋日4點發布會有大陸記者問問題，其中話導遊因為生意受影響，帶刀係為左清理連儂牆

😡😡😡😡😡🤬🤬🤬🤬🤬

蓄意謀殺斬人斬到入icu 告條咁輕嘅罪？
司法邊有公義

伯母會有好多人幫佢慶祝的了

大家應該代佢同佢母親慶祝生日
伯母你個仔好仆街呀 你點教佢架

含撚啦

唔洗啦 我代你去

最多年半左右出

斬果時唔諗下自己阿媽
斬完先諗

入去坐實俾人招呼佢

你想慶祝母親節，咁比你斬個位小姐呢？佢因為你慶祝唔到母親節呀屌你

你就有老母嘅，人哋就無呀媽生嘅

人地都有呀媽架

甘你又斬人?真正暴徒

唔可以呀 屌你老母 斬完人仲阿吱阿咗要同老味慶生 食屎啦你

你斬左三個呀媽嘅仔女呀
佢哋無生日㗎？
死仆街

加入國際線連結

傷人17係用器具造成他人嚴重傷害

而家呢單仲要背囊有兩把刀插咗人哋個肺兩下

應該係意圖謀殺

傷人19 係坐3年？

出黎慶祝等黑警難做
我地文宣又有材料

揾人幫佢呀媽慶生啦
齊齊做孝子

大把手足幫手搞大壽嫁啦 放心啦

保你老母啊保
斬人啊而家 冇撚告你謀殺已經好撚嬲

作為熱愛助人既港人，等我地幫你同佢慶生啦
順便再講下你呢件風光屎

我相信如果告唔入謀殺
會有一堆手足幫佢做忌

佢老母未比佢激死都算係咁啦

好彩冇比佢保

呢條友冇資格

咪講笑啦, 3-5年後先去慶祝

佢老母都就俾人屌死，連登孝子排隊屌老母

人地呀媽日日去醫院探病以淚洗面
你就想開開心心慶祝生日？
訓醒未呀屌你老味

比我知道你同老母係邊到食飯慶祝，我一定過黎慶你老母

慶生忌啦幫老母

咁慘啊？等我地幫手同你老母慶祝啦

生日？屌你老母。

比你差 d 殺死個女仔無老母?

斬人咁撚威？食屎啦慶你生日個老母

有冇講伯母住邊？
巴打們可以代佢慶生

斬人嗰陣又唔見你記得你老母？

梗係俾佢保釋啦，佢唔驚俾人打柒嘅話

帶兩把刀意途謀殺咁暴力仲想保釋？

食屎啦借老母過橋

俾你斬嗰啲就冇老母生嘅？

仲有心情慶祝

屌你請假幫你幫你個雜種仔收屍啦

好撚嬲

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

保釋一定有人接你麻包袋

祝佢老母過唔撚到生日

教個垃圾仔出嚟唔使報應？

彈你老母鳩

慶佢老母死忌

你老母就交畀狗隊好好照顧

辯方透露被告於1985年來港定居

又係大陸佬

人哋個女唔係人呀？

特登揀條輕嘅罪

屌佢老母又係新香港人藍絲
平時仲做果d 呃錢老屈導遊
呢d 冚家剷簡直係禍港之源

On撚9

屌你老母啦

估唔到斬人果日係最後一次見老母呢？

屌咁都唔係蓄意傷人

屌你老味，又劈頭、又一刀隊去心臟位置，下下都攞命咁
仲諗住慶祝?

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

如果佢真係保釋，去佢屋企樓下等佢

有冇諗過三個傷者個老母先

同老母慶祝生日大晒呀？

傷者老母就日日以淚洗面

呢條仆街終身監禁就差唔多

兩個麻包袋

佢老母有咁撚長命先算啦，望佢早撚啲死

你都知要孝順父母架咩？人地都老母生架

d傷者touch wood有咩事 成世都冇得同佢媽媽慶祝啊
食屎啦你老母

斬完人仲想可以保釋出去食蛋糕？冇野呀

狗官
有種放佢出黎

冚家落地獄啦，仲生咩日

禍必及妻兒

一時衝動?
一開始又扮傾計?

係喎！真係火撚滾！！

律政司執柒咗佢啦

教到個仔做殺人犯
個老母都唔係好人

我又去

放佢出黎即係玩鳩死佢
全世界知佢住邊到

半個將軍澳同佢老母慶祝生日

報應一定會報喺佢老母、佢老婆、佢個仔度，冚家剷

On9仔
打錯字就懶醒同我講拼音
我就真係唔識喇大陸仔

人地冇老母生既 人渣

仆街，意圖謀殺都唔果分

咁都唔係老謀？

仲要有衫換喎，擺明係謀殺啦

明明已經潛逃左一次，潛逃機會咁大，又有暴力傾向，點解仲可以保釋

可以啊轉輕重受將所有罪轉落老母到
永不能探監

屌你老母斬人唔洗付出代價？

唔撚洗怕喎，夾錢送個花圈俾你老母慶生啦

人地有冇老母?

真係人一藍，便腦殘，望保釋，望下好啦，就算比你保出黎，你都驚比人麻包袋啦！

知唔知咩叫坐監呀，就係你老母死左，都唔可以出去上香呀柒頭

屌佢老母啦，香港人一定會好好慶祝佢老母生忌

斬撚完人
有得高高興興同老母慶祝生日

其實64嗰張被消失同被封鎖account可煲大，文宣中共唔止干涉自己國家社交媒體，仲干涉全國社交媒體

慶你老母 你老母恨不得唔生你出嚟

喔，原來有個老母，唔知佢生活成點呢

斬埋你老母都仲得呀

好擔心有人響佢屋企樓下
拎住啲有佢個樣寫住殺人犯既傳單
派比街坊同比佢阿媽同個仔

仲想幫老母慶生，會唔會諗撚大咗呀

同你老母一齊落地獄過節啦仆街

之前唔係話保釋左咩

慶老母死忌

死老母就岩

仲有1個訓緊阿！
俾你斬果３個無老母既？
ＯＮ９

好，一齊去慶祝

喺條街行過就暴動罪
斬到人入icu就普通傷人罪

至少都告傷人17啦
你告佢傷人19 不如比埋佢保釋出黎啦

我地幫伯母慶祝得架啦

香港人大把人幫佢慶祝啦

人地訓醫院，你好意思慶祝生日

慶祝咩啊？慶祝你老母生左你宜個斬人的敗類？

黎監倉慶祝啦屌你老母

你老母

乜撚自願返港
佢而家仲係大陸既話
下場會係好撚悲慘

呢句好丫

等鄭廢物下台之後上9訴佢老母

保釋好啊 等全港一齊陪你老母慶生

恭祝你福壽與天齊

對自己老母好就當初咪鬼斬人啦

天星手足控謀殺
呢啲真謀殺又唔撚控
共產黨我屌你老母

幾時同佢老母慶祝，順便講下佢個仔D 威水史

如果唔係法治社會，你一出黎就會被人亂刀斬死

帶兩把刀係身
傷人

如佢走佬成功，又點同佢老母慶祝生日，分明藉口。

同你老母一齊落地獄啦

食屎啦
斬完人地仔女仲想同老母慶祝
大把人幫你慶祝架啦你放心啦

惟署理主任裁判官徐綺薇最終拒絕辯方保釋申請。

好彩有個正常人

咁都唔告蓄意傷人？屌你老母

咁都無200000個簽名？

慶乜撚祝丫 唔撚洗還啊

做埋今次生日冇下一次!

你落去先 好快你老母會落去同你團聚

梗係比佢保釋，各位準備好麻包袋未？

有冇巴絲知佢老母幾時生日？夾錢送個花牌去佢樓下俾佢老母

我都想去

律政司不嬲ON9

斬完人仲輕輕鬆鬆？你落地獄啦！

乜撚野係導遊員

斬完人仲好意思慶祝?

慶你老母啊，有無諗過俾你斬果個都有老母架，想用親情牌？過主啦

我地幫你同你老母慶祝咪仲熱鬧

好唔穩定架，好密有團帶先係

佢老母生忌呀？

被佢斬果啲冇阿媽生？
叫佢老母之后探監補祝喇

慶祝完以後冇撚得慶喇！

明知你老母就黎牛一就咪撚搞事啦仆街仔

早死啦！

有冇連登仔查到伯母住邊 大家去幫佢老母做壽

人地冇呀媽?
屌你老味

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

我屌你啦，我真係慶你老母呀

報稱導遊員的被告洪震（50歲），現時被控違反《侵害人身罪條例》第19條的傷人罪，而非較嚴重的第17條蓄意傷人罪。
屌你老母？？

殺人犯想走？

拎雙刀出街話一時衝動

屌 最多坐3年
唔會判足3年，認罪扣1/3，扣埋假可能年幾就出返黎

比你砍個個女仔夠來出去同朋友食飯啊，屌你老婆，仲係正係識念自己唔識念人，死廢老

咁都唔係蓄意傷人？刀都帶埋落街

你老母日日比人屌緊 唔得閒慶祝生日

【國際戰線】 Be Water文宣翻譯組! 召集全球港人向世界進軍!

痴線

屌你老母 告謀殺未？

CLS

我哋都可以代勞

你老母生咗你出黎已經夠慘，你仲想喺佢生日出現激撚死佢？

屌你老母比你斬個女仔就冇老母嘅，仆街啦
慶生，搵人屌你老母就差唔多

點解告咁輕 慶過火屎
斬人坐3碌，斬到入icu
掟磚坐10碌，仲要同面無傷

仲要最多坐3碌
分分鐘坐1年就出返黎

屌佢老母

你老母同你慶祝乜呀？你老母生舊叉燒都好過生你呀人渣

我地小市民可以點令條罪加重

個女仔冇老母呀？
你斬人前唔用腦諗下先？

真心 想開group私了

拎晒雙刀都唔叫蓄意

咁都批到保釋 , 殖民司法

你有老母 比你斬個d就冇老母
放心坐終身
你老母同你屋企人會好多人"照顧"

辯方透露50歲被告於1985年來港定居
十幾歲黎香港
自少受中国式教育
禍港賊